[孝子] 運動襪有冇用?

係咪可以減輕腳部既壓力?
事關老母大人隻腳板底筋膜發炎, 行路都覺得痛, 想睇下呢d襪係咪有幫助

上網睇到呢D款

腳踭痛定腳掌痛先？

腳"爭"

我之前都係

用休足時間 三日就好返
(有突點果隻)

有用過, 但冇效

因人而異 腳踭痛既話 可以一試 百幾蚊換個老母會舒服d既機會唔貴姐
試完update番我

巴打有冇牌子推介?

早排試過

多啲拉筋仲好

個種痛係由入面痛出黎，軟熟野無咩幫助

輕輕掂地都可以痛到郁唔到

我個人覺得買運動護Ankle 果隻效果可能會好d
包住腳踭 但唔係襪黎